## Задание для самостоятельной проработки.

### Основной уровень.

1) Напишите программу, которая скопирует все файлы с заранее определенным расширением
(например, только doc) из одного каталога в другой.
2) Реализуйте отдельный класс **GroupFileStorage** в котором будут следующие методы:
+ **void saveGroupToCSV(Group gr)** — запись группы в CSV файл
+ **Group loadGroupFromCSV(File file)** — вычитка и возврат группы из файла
+ **File findFileByGroupName(String groupName, File workFolder)** — поиск файла в рабочем каталоге
(workFolder). Название файла определяется названием группы в нем сохраненной.
